本土派首領都向泛民投左降。以後邊個再屌泛民就係鬼！

包括民主黨，公民黨，楊岳橋，佔中三子
佢地都係泛民既一部份

本土派有撚首領

你唔認天琦係本土派首領之一？唔認同本民青？

你真係好撚煩

有冇道理先

樓主呢啲就係 中国人 式嘅言論喇

同香港人言論有咩唔同？有冇高低之分？

緊係有高低啦中国人，你睇下你開咗幾多個無人理你嘅post

我見有位泛民同志LINK開既泛民post又係冇乜人理

點解既？

本土派同泛民合作，唔係應該多d同泛民支持者交流咩？

乜撚野首領呀？

投乜撚野降呀？ 敵人呀而家？

敵人係支那共和國呀

搞清楚先啦中国人

咁你地又屌公民黨，楊岳橋？

痴撚線

我覺得本土派又要屌民主黨楊岳橋扮清高

另一方面又支持同泛民主派大和解痴線好多

好彩你地只係少數